根本直家DSE好容易就有5星星，有咩唔識就填個習近平上去就得啦。班鳩官實唔會話你錯

根本直家DSE好容易就有5星星，有咩唔識就填個習近平上去就得啦。班鳩官實唔會話你錯

同耶教一樣
乜都神愛世人 無腦崇拜